好甜！日系小蘿莉「森林裡性感解放」，小背心下的「深溝好犯規」

正妹「liyuu」是知名的動漫博主，在IG和微博上都很有人氣，粉絲加起來超過百萬人，甜美可愛的小蘿莉外型，是網友們心目中的可愛女神啊！「liyuu」最近也展現性感的一面，在森林裡拍照時，穿著細肩帶小背心，露出迷人的深溝～

「liyuu」擅長Cosplay，也有自己的YouTube頻道，PO出全身照時，都可見到她嬌小的身軀，真是讓人想好好呵護啊！「liyuu」還有舉辦過粉絲見面會，和大家起聊天、遊戲、唱歌和拍照，特別用心在互動～

「liyuu」對著鏡頭時就感覺相當無辜啊！喜歡蘿莉風的朋友們，可以支持她喔～

點深法

爭啲要用放大鏡睇

零波

想屌

老女人扮幼齒？

熄咗個濾鏡先講

咁都話老
你驗眼啦

台灣人係咪唔知咩叫深溝？

蘿莉
指年紀約九至十五歲左右，且第二性徵未發育或剛開始的小女孩。

made in shanghai

抄enako咁 山寨唔到對燈正貨認證fail

幾正..

deer chan 咁

垃圾

一字記之曰：「假。」

擺明抄
啲髮型角度